poly bem hd巴打請入

小弟想問下辛昌收poly bem hd咩人工
我見辛昌好似就黎執 如果人工高既話 我想叫個fd試下先 唔該

btme 就btme la,
叫咩bem

sorry 巴打 我叫錯degree個名

好擔心陰尻左個fd 有冇巴打應下

試下有咩所謂

辛昌好似就黎執 好驚佢入左之後過一排就執 到時失業

巴打見你另一個post in 過 新輝 可唔可以tg傾下https://t.me/civilengjj